屌你地呀, 人地坦克都未跳, 你地跳咩野呀

屌你地呀, 人地坦克都未跳, 你地跳咩野呀

我唔會再摺野俾你地架!!!!!!!!!!!!!

樓主回應下人地唔洗你香港人幫喎
唔通係1毛狗?